long d jj

一句講曬 你都係覺得佢煩啫
longd需要俾大家安全感 你覺得煩咪分囉

咁你9月有仔仲搵ex做咩

仲send埋相
樓主講啲唔講啲

你話你地之間冇信任
你有男朋友仲搵ex 仲要send埋相俾人
想佢點樣信任你
將心比己吧 佢搵返佢個ex傾計你都唔會開心啦
我係絲都幫你唔落

講真 將心比己

無啦啦腥相比個ex 我都好好奇有咩要特登腥

信任一打破咗就返唔到轉頭